常識題 :"警署內有強姦，你信唔信？"

點睇？